[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(65) 歡送籃球

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

文福黨成員名單：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

1

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-3 順位 15 -> 11 -> 13

夠18歲先準睇 &feature=youtu.be&feature=&feature=

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

我要成為社長CEO！

波兒

鄭世雲 정세운

Be Mine Fancam

個人YouTube Channel- sewoon Jung

淨化耳朵 Cover 系列

K.will(케이윌) - 오늘부터 1일

Drunk In The Morning

Say It To Me Now

Kpop-star 自創曲(2:05 開始)

波兒 Eye Contact

懂料理的男人之強力打蛋

結他cp 鄭世雲x金在煥 Hidden Box

快啲投票支持波兒！

豬仔黨第六十五次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

目前排名
4 → 8 → 6

一次公演
eye contact (boys in luv)
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第一份禮物 向第二份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 六 十 四 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔 / 朴大叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨 。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴聖雨牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持！花生友終於係第三集升到12th喇！亦都有第二份禮物

第一份禮物

第一階段禮物認證片段

GOD DANIEL 데뷔하자！

垃圾主席

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位於49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

成功搶到頭炷香✌️

特登搵返嚟負皮

Topic 好sad

怕大家遺忘左籃球

歡送呀彬

第一次亦可能係最後一次帶籃球留名

等做負皮王啦

權玄彬

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus
呢個下 渣

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

餵你食野 啊~~~~

對於你來說，練習生是什麼樣的存在？
“正如初升的太陽，趕走黑暗也散發著希望。”
-6年1個月練習生 李有鎮

Lm

原來文福黨已經有50幾名黨員

文福黨成員名單：

1. 金有謙
2. 周學年(豬仔)
3. 李珉亨
4. JeonSomi(IOI)
5. 崔三件
6. 金素慧
7. 殘兵敗將
8. 吔堅滾啲友
9. 夫勝寬bb
10. Mokei
11. 鄭粲右
12. 路易十一
13. nmmn
14. 張文福
15. 金南俊
16. 朴聖雨
17. 姜成勳
18. 濟州島養豬少年
19. 牛腩河多蔥
20. 金泰亨
21. 莫文蔚己為人
22. 鄭美美
23. 柴可夫絲姫
24. 元虎嚿腹肌
25. 櫻花牛奶花生妹
26. 宇宙第一美人
27. 尹寶美
28. 尹龍彬
29. 屎坑跌落渠
30. CypherTae
31. 斬碌鳩落黎
32. 福壽愛美
33. 恩倬
34. 泰泰
35. 燒韭菜
36. oreo妹妹
37. 小蜜蜂雍雍雍
38. 被抱옹
39. 想你的日與夜
40. 伊癲完夏娃
41. 金JR(卡美龜)
42. 南木與圭
43. 順手推門
44. 劉基賢
45. 百萬富雍
46. 鄭世雲
47. 國民Producer
48. 紙片人
49. 河成雲
50. 姜丹尼爾
51. 尹智聖
52. 彩虹橋幼稚園園長
53. Daniel丹尼爾

走左都照留名

等幼稚園一齊出道

留名

破例一次貼cp演員以外做留名貼
籃球呀。。。求rbw快快手推佢岀道呀

卡通眼鏡留名

LM

活潑樂觀天使寶寶 RBW 孫東明

姓名：孫東明 손동명
生日：1999年1月10日
身高：173cm

一分鐘東明MON自我介紹

Eye Contact

打蛋

Hidden Box中槍之路

Round 1 - SHOCK

前所屬隊伍：MAS0094
私心推介

3分鐘男友

Busking

點解叫天使寶寶？
1・因為佢關愛弱能人士

2・照顧同班同學

3・溫暖笑容

快啲投佢啦！

今次可能係我最後幾次po依條金剛棒
大家支持下啦

雞仔黨員招集
仲唔快啲黎支持咁正既雞仔飛甩啊森出道

可愛又得

性感又得

籃球
星期五我一定喊到仆街 要攞定紙巾先

第3頁未 頭2頁好LAG

攞定一盒

點解咁多呀訓會然

求入黨

便便留名

諗住post埋用陳條棒點知搵唔切

好事嚟

籃球留名

一片淚海推太快

咪癲啦仆街

歡送真係做不到
以後要keep住update消息 好嗎

有冇人知用電話點加名

虎牙仔留名

估唔到咁快已經第1次排名
感覺上只係啱啱開播

留名 ＿

其實佢都仲係一個需要呵護既細雞仔黎 出道啦

唔得閒睇special clip直播留名
多謝幫手post棒

咁就兩個月

唔捨得你呀
垃圾mnet都係因為你

籃球係我哋第一個發現嘅痴線佬

王大陸又幾q

諗返一開始個MCD舞台

po下依d咪幾好

其實MMO都要說再見
雖然成個家族一齊推嘅得小貓幾隻
不過都放下圖啦 以後出道再見
其實好想在漢可以再表現多啲
最可惜佢

發覺有手足係咁正皮我D CM
我見到-1 F5就變番 0

話說我地今個禮拜好似推左成10個post

成班痴線佬
我係其中一個

第一次見到雍雍

今時今日都唔知點解依吓微笑ending會被cut走

雍雍 每日一j

佢地都應該只淨2個

肯撚定

星期五排名應該可以再推唔小

如果大公司4個齊哂咁就

但係Dan同志成叔係上位圈
眼鏡樹懶就入22都難

眼鏡一開始明明有機會入頭22
仆街mnet冇播過rbw咁濟

live有 official嗰條冇咗

見住連續兩個星期跌排名真係

17勁跌到落27
灰鳩

泡菜小姐掛住投啲好似奶共霖咁唔得嘅人嘛⋯⋯

希望在明天

等佢地出道

自信中帶英氣 少年感
竟然比人cut咗 莫名奇妙

唔該曬眼鏡樹懶絲打幫手貼棒
初心籃球佬留名，第一個癡線佬連登推，多謝你呀

po唔切金剛棒

炸雞噠留名

當初見到籃球就開始咗發掘痴線佬做文福隊友

ff下星期五眼鏡樹懶排名爆升先

最初帶黎歡樂既人之一

雞仔打黎

大家ge腦洞真係好大
sor我同佢講緊電話 晏 dd再打黎

見到標題就想喊
籃球係bil高音+空翻 秒殺訓係度嘅人
屌佢老母 mnet

貼唔到中槍棒，貼返張飯拍先

我同佢視像緊啦

如果mnet播多d佢練vocal嘅情況加早一個星期播
可能救得翻

又唔記得貼棒

浣熊智聖留名

佢嗰陣d頭髮厚到

訓晏教發夢見到有鎮同智聖為左溝徐子珊dance battle
第一次夢到101d仔點解係d咁既野

徐子珊

啲夢越嚟越有創意

仲有17隊長都係到

又家燕姐又徐子珊 都唔知你地訓前睇過乜嚟

幼稚園留名
感謝幫貼英文學會枝棒

屌你老味 徐子珊

冇人理豆丁

琴晚發夢同srysry2班仔一齊浸溫泉
冇甩甩

傻仔

無錯,小妹就係徐子珊

尋日發現fiction team 2 其中一個vocal李起元嘅cover片，幾好聽

cover臉紅的思春期

cover chainsmokers 嘅 closer

期待佢position嘅表現 如果過到呢關嘅話

好多17係度，好撚好笑

fiction shock係咪真係頹撚到咁樣

啊仔，wink唔到唔好勉強

法國泰東好幸福
兩個家姐+表姐都勁錫佢

唔係shock咩 個組啲vocal好掂 仲有趙晉亨同另一個都好唱得

屌
呢幾日係咁聽舊歌上咗腦

媽呀 好柒 我魚魚一陣先

雖然wink 唔到但申利都好好J

有變過咩？
唔好話比我聽因為你已經foul咗所以冇禮物片

屌希望係流料啦

4 點special clip ?

準備瘋狂黑用陳
收皮啦金用陳

成功燈到用陳晉級

佢本來就係vocal嚟

屌你 第一張好撚Q

睇佢寫dance果四個 朴志訓/Samuel/dan/朴佑鎮

佢係rap黎

用陳rapper嚟架

dan rip

所以其實佢vocal都算係咁
不過不失

髮型

唔會卦

wfc咩

用陳推post大法
同一條問題N個搶答

用陳係全能㗎

有無source

攬炒

想睇佑鎮同Samuel仔一齊跳舞

今晚6點半 好似係

我岩岩睇返我評價片 發現竟然cut左用陳落去

講還講
唔好po圖啦唔該

時代感

覺得佢地會fd到

想睇 dan跳 sexy / b boy wor
會唔會變左賣青春架

幾年前喺underdog嗰陣係vocal

毒撚識下新朋友

毒撚cp

毒撚專識弟弟

99同年WB 毒撚

連登會唔會燈到阿陳變小強架

佢憑咩做小強

專俾我地拍？

唔會

憑佢全能

agger 又唱得又rap得 趕走玩強入top11

唔好以為加句趕走玩強就有人入黨

權協老婆留名

G持 難得有人推佢

支持

靚仔

講開又講S1小強終於出道啦

識貨 正皮左

佢要頂住啊 我好少睇選秀show會咁快入坑

驚佢入唔到
佢上次好似排50幾
又無3000票

g持 挨多一round都好

鹿仔個貼吧以鹿仔個名助養咗隻灰狼

成件事好萌

我狼

好難得有鏡頭

佢對住我笑啊

裴珍映的灰狼

咁爽

星期五可唔可以踩場去睇直播

全部一齊攬住喊 實好壯觀

有冇興趣歡送埋真J彬

我驚全部沖去畫面咀牆咋

要搵人拖地

留低

冇啦屌你
都心裡有數

歡送留返下次先
希望佢position有好發揮

負評是我比的，希望樓主反省

記得投票

甩仔上呀 用陳上呀

就嚟有得睇special clip

咁睇毒撚好細個

好得意

同款照

哇 真係新沙洞 好有緣呀年年

bfable

呢排係咪好興超短褲

奶呀

腳腳腳 奶奶奶

掛住嗰個係咪怪獸公司隻大眼仔

夏天爲大地帶來美腿
丁丁就算數啦

係時候揾同款啦

奶呀奶

Dan條腿啊

丹丹隻脾真係好白滑

奶唔奶

白滑靚腳尹智聖

等到謝

啲人入貨

年仔咁著好型

其實佢條頸都幾長

鬥長

依隻餅好食

我見到啲站搞抽獎好似送呢個

無着

痴撚線 好癲
預我一盒 雍同款

奶頸

蛀牙仲叫佢食朱古力

屌你
打算送10箱俾佢食 蛀到冇晒牙得我要佢

真係好長

鬥長頸

屌你

你好陰毒想毒害雍雍
突然覺得佢係食到牙痛

好好食咁 想食雍雍

cp

收埋收埋

下次blur一blur左上載safety goggles條友

後面safety goggles

樹獺同眼鏡個身高差

彬巴同我一樣咁愛奶奶一眼見到佢

屌 好

同年玩得埋

dandan後宮三千

我係其中一個

生男渣

大家都是分享圖片
何解要負皮我

special clip片頭

比佢撚咗下

佢唔要雍雍 我要

播完

5分鐘都有14個負皮
你班屎忽鬼除左MON PO仲識乜

點解播番10滿10

唔洗舊片當special clip呀嘛

special?

一分鐘14個

佢係咪諗住播晒咁多組...........

................被撚了?

又比mnet撚

Special clip就係播返之前d表演

...............MNET

Special clip

屌mnet老母

哇屌真係好special

垃圾mnet

屌 又俾mnet撚！

又見到矮得得

mnet是咪唔撚知咩叫special..

一日一撚

屌mnet老母
oppa

想問special個位係邊..............

仆街死cheap精mnet

多謝mnet比多少少時間我係mnet到望到尹龍彬

重播做乜
我去YOUTUBE睇仲清

雞仔仲發緊育嫁

Mnet明唔明咩叫special

福福好瘦

播幾耐
會唔會有其他片喺後面？

期待下啦

不意外 之前都可以播足半粒鐘PR

我要睇self cam啊

站呢隊cp

時間表寫播到7:10

仆街死mnet

好慘 cmb 2重播都比人cut

唔開針

日日都有special clip 日日都可以比mnet撚

special 你老母clip

今日係第一集 仲有幾多集

之後個兩個係再放送 又播返今日呢個

後兩日都係重播依家呢個special clip

仲要俾mnet撚多幾多獲

咁就10分鐘

Special?邊撚到special啊？

同步咗

希望大家幫手撳一撳個正皮

OK 噤咗

韓文個post都同你意見差唔多

準備下個勇珍

用陳standby

又可以睇勇珍扭屎忽

用陳呀

貓奴呢

勇珍！

Mnet:平時成日話我剪到啲舞台得返幾分鍾 而家俾你地班仆街睇成個鐘仲唔夠Special?

貓奴報到
1.奇洛李維斯

用陳真係好全能

如果朴宇潭變咗琴日po出嚟嗰張公司profile相個look上mcd 大家願唔願意睇？

又可以睇ss2

真係唱得好難聽

不了

Dan

好想mnet出返呢度

日日係咁重播都唔夠 仲要剪多個special clip出黎

叫DANIEL上台跳脫衣舞仲好

我仲未搵到special個點

想睇佢哋比人讚

甩甩ayy

正皮

邊個比負皮你！

special在cut咗d on9 slow motion replay

睇住oppa先

走啦 阿叔

雍個男飯同一畫面頭先ss1都剪咗出嚟

仲以為下隊出bil1
唔記得仲有隊shock

shock
be mine
bil
啱啱好播到完場
屌你老母

屌你老母

我諗返個女粉比人惡剪
Mnet剪到啲reaction對住邊個比都唔知

我去youtube睇唔撚好

係咪諗住每一次stage之後都cut返咁樣播？

任右赫係咪應該留唔到60內

不要再說了

頂我差唔多次次都有投佢架

呢個真係好好食
係公司攞過黎食之後想係gmarket買但係好似唔比運食物就比朋友勸唔好買

係咪就嚟播完

咁就比mnet撚咗半個鐘

我都想鄭東秀留到

完

未到星期五都比mnet撚

東秀性格好好 shock2組除左keroro個個都應該留

有冇人可以 conclude下播多左 d咩
本身係街睇唔到仲唔鳩興tim 但好似係件好事

你哋又完成咗每日任務

東秀真係好好人
幾鐘意佢把聲

有老鐵介紹一下這個小鮮肉是誰嗎
挺帥的 被這個wink給吸引了

就係東秀啦！知道自己rap唔得跳唔到就話冇辦法都要努力練
喂權玄彬 學下野啦

被你地講到我都想買盒嚟食

哪個死小孩給我的留言按踩
你媽原地炸了

是我呀

나야나

發覺有20個負皮 果個位會變左做紅色

仙氣夾攻
一齊入top11

裴珍映其實是為了去看朋友101的選秀才一起去的
101那邊的人說珍映長得很帥 能不能唱段歌來聽聽
朋友沒選上 就珍映選上了

主席啲負皮仲多過個post啲正皮

wb眼鏡好搶鏡

依度D人無聊

我懷疑係個名出事

個朋友都幾慘

但連用陳都選到

朋友...

見到朋友係諗起朋友唔係諗起朋友
有無朋友明我up乜

即係你諗起河成雲？

點解你要認真理我

聽吓就算 除非佢係個人練習生身份 唔係點樣陪朋友去

咁又係當花生食算 又唔係公司audition

晚餐一拜

福福

見咁冷清又黎廣告時間

岩岩上 dan ig 先發現佢用依個牌子

就快40個 有無朋友幫幫手

未食飯好肚餓

個post先30正皮

主席

最討厭練習生 第二輪投票 暫時走勢
票數一直有加但排名好似冇咩點變

1 安炯燮
2 權玄彬
3 金勇珍
4 賴冠霖
5 朱正廷
6 黃明昊
7 李厚林
8 柳會勝
9 盧太鉉
10 朴熙石
11 李義雄

12 韓宗延
13 金賢宇
14 金東彬
15 朴宇潭
16 崔賀惇
17 崔承赫
18 鄭孝俊
19 李宇真
20 金相彬
21 鄭鍾智
22 成賢宇

終於正常啦

我覺得係用陳黨成日PO圖搞到用陳咁高

文青雍

屌 丁丁咁撚低

有父幹

唔抵得thegreatestwoojin咁人見人愛

有母幹

英文老師又接左新廣告

用陳幾時有廣告接??

喂 唔好呀

我買啊
有幾多貨我全部買哂

黑髮的正正

尹夫人唔係要轉推正正呀嘛
對唔對得住用陳

我覺得用陳正d囉 正正唔正

番茄少年

樂華

無

一個

是

我第一眼望以為係P圖

辜

我都係
不過有佢同家姐呀妹合照之後就信返

乸型

建議將正正納入Bam圖行列

經歷過用陳之亂仲有人理bam唔bam架咩

佢專長寫英文 好想聽下

究竟仲有咩公仔係唔似眼鏡

唔講唔知 原來戴口罩嗰個崔生嚟

蛇精男

放假整左個豬仔廣告

淨化
MK Dan

崔生真係好撚型 又作詞又作曲 壞男孩形象 迷死女

跳舞又好睇

真人同Q版都咁QQ

好得意
我琴晚個夢係行街見到有得賣半米高嘅呢隻公仔 啱啱搵過現實是沒有的
幾時會夢見班仔仔

咪係

Rbw個個都高汁 佢過唔過到60架

睇見個個都夢到班仔仔，這些機會.....

我連夢見勇珍嘅機會都冇

今晚都要chok到個見到佢地嘅夢呀

應該冇乜機

過唔到嫁啦 上次好似80

臨瞓前望下班仔仔
我琴日就係睇完皆大歡喜先夢到薛家燕

臨瞓前睇多幾次

好撚熱呀今日

個個都夢到愛情片
我就恐怖片
今日係咪有位巴打都係奇怪向

今晚唔好睇啦 比佢砸死就唔好啦

可能會夢到紗紗郡主

唏呀唏呀唏 呀唏呀唏

我唔係愛情片 係飲食台
不過都好過恐怖片

今日睇完十次眼鏡eye contact 先瞓

咁都負皮 你地唔熱既

拉佢出去斬~~~~

徐子珊呀

恐怖片都好啦已經一段時間無夢到

我今晚都要夢見佢地

徐子珊尚算正常過家燕姐

我要追擊周學年呀 又話投票會夢到佢同豬仔

係囉

點解個個都夢到自己粒仔
我就乜都冇
唔公平呀

好想買衫俾波兒

想夢到豬仔雞仔文福眼鏡jr求其一個

我冇啊 大把人都冇

加入

Oh Ma boyyyyyyyy~~~~~~

平時連夢都少發嘅人表示提子

最近追返佢地d綜藝笑死

好妖艷呀隊長大人

無奶蛋就好喇屌

第一次夢見嘅係阿奶，第二次就oppa
點睇

我係夢到人地粒仔 唔係自己嗰粒

少女白虎經常出沒

阿奶
不了

Oppa就正

係好正

其實呢個唱得好好
點解佢得24票 又咁少views

幾時先可以夢見oppa係我面前瘋狂wave

金成利

我驚我忍唔住強姦佢

因為同隊係大公司

好驚佢會淘汰 明明咁有實力

唔好咁啦
N都唔係差既

唔怪得宣佈票數果陣佢果隊贏左但佢都咁sad

啱啱同佢facetime完祝佢生日快樂

Mnet今朝段片好似有一秒sally

世雲好QQ

唉屌 彬仔 再見

屌冇實力又柒果啲咁撚高排名
唱得跳得又靚仔就60名不入 係咪盲撚左

Dllm如果用陳入到60彬仔入唔到

唔好再燈

屌
班韓妹係咪盲撚左

尹龍彬我愛你我唔會忘記你

咁靚仔唱歌又好聽都捱唔到第一關
韓妹真係又盲又聾㗎

彬仔

彬仔呀

彬仔 我等你出道

佢地一齊嘅話成日都會做智障野 笑到癲

求翻譯

請繼續支持尹龍彬

屌你 click入去見到個page都想喊

再見喇 尹龍彬

等你出道 尹龍彬

想指住你班人笑 有咩好sad？

彬巴你一世都係彬巴

啱呀巴打

班人真係好撚柒

彬巴
夫人

依個綜藝叫咩名？

係囉係囉 咁撚少事都咁激動

固定pick 架

彬巴已經痴左線

班人真係好廢 係巴打你咁正常

彬巴彬仔

最右好柒

連ceo都靚仔
左二真係好撚靚仔

我見到佢地都忍唔笑

左二乜水？？？

彬巴 振作啊

who? 個鼻好假

唔好咁

回帶時間
呢個屬於顏狗的世界
f4點都坐底過到第一關嘅
。。。哈哈

橙衫嗰條友 咁都f4

彬巴振作呀

唔好咁啦

一日未到星期五一日仲有希望

點解 兩個就avengers 兩個就wfc

開始擔心有鎮

係好撚擔心有鎮

點解靚仔有實力都要被wfc

下面明明勁多人comment彬仔
點解係韓國會wfc

Lee youjin? who?

突然間好想出道個隊全部都係用陳樂華YGkplus

g持

用陳hard carry全隊

之前個list去咗邊
隊長：盧得得
rap：阿甩 阿奶
門面：用陳
之後唔記得 巴絲接力

是但啦

性教育大使：打J
團寵：丁丁 其實我真心幾鐘意佢 sosad
玩蛋係乜

前面嗰兩個幾q 但後面嗰個係？

與藍星接觸 keroro 但佢都比人foul

強：惜食大使
keroro:對外擔當(？)

子瑜 你鐘意安安??

主唱:FNC鳩叫

造型指導：黑絲

可唔可以留個位俾黑絲

門面 丁田

仲有正正

正正呢

玩強必需死

無人想知安烱燮d野呀

英語擔當: 阿奶

玩強咁識撈無鏡頭彩你都傻

好想今晚見到雍雍 大輝 wink boy
一定要前11呀 好驚呀
好驚雍雍唔夠人氣

仆你個街 啊奶都MABOY LEVEL3

一人一票既話好驚雍雍會跌

新連推

隊長：盧得得
rap：阿甩
門面：用陳
性教育大使：打J
強：惜食大使
keroro:對外擔當
主唱:FNC鳩叫
形象：丁田
英文擔當：阿奶
中文擔當：正正

仲有最後一個位

屌你老味 oppa maboy仲未郁到

係 好驚台灣仔爬頭 雍雍係韓國唔似多死忠

新宇宙天團即將誕生

佢係中國台灣人

阿奶係華語擔當

只可以話雍黨要隨時做好心理準備

華語地區佢睇曬

Agger

豆釘黨已作心理準備

我都已經做好心理準備預最後12-15咁常下

唔知呢到有無人中意林煐珉 雖然而家頭二十都未入到 但我會繼續投你嫁

我

真係好 大家仲有得擔心

佢be mine真係好正 但得33票

彬巴 希望在明天

命令你入翻黨

不過英文上唔到位啦
都係我家呀森好

me
english

唔好咁啦彬巴

我無走過 彬巴都唔可以走架

草泥馬English lam多啲人投佢就好喇

唔知呢度有冇人睇produce101

依個廣告幾靚

諗起佢34票

有無人鍾意wb朴志訓?

巴打振作

啱啱想貼

阿仔賣廣告嘅我全部都買

有無人見到個長毛咬唇
做乜撚野

呢個係波兒定有鎮

波兒

長髮好撚on9 男人老狗

落妝落到一半比人拉咗去拍片

未打完就send左 波兒好cute

一開波c位後面條友笑乜撚？

下我覺得幾好 反而唔知c位做咩憑咩
反應好做作

兩個都好cute

果條金毛仔wfc啦

依張p圖定咩

長毛最on9 仲自稱wnding妖精

c位勁造作
成日博出位

c位wfc

主席帶我地番留去60個post前 大家都充滿希望既時候

真心覺得權玄彬有樣有實力唔明點解你地要黑佢

越諗越
文福個c位，文福部餐車，冇一樣做到
連保人保60都做唔到

Cant agger more
反而話自己真鼻嗰個 又係彬 唔知做乜鳩咁

真心覺得我彬太努力練習 底音炮棒棒噠

屌 不要再說了

又唔夠人高又唔夠人地識得人多 又無公司support

嗰條友係幾慘 不過冇計又廢個樣仲要假既

新人入嚟 唔知呢到有無人中意裴珍映

冇 條頸咁撚長 長過薛凱琪

瘋傳，第一輪排名儀式

無 黑面黑成咁 笑都唔笑

唔好諗最後排名啦巴打
要知道雍雍豆釘係正既 不過要接受泡菜唔愛佢地既事實
希望下半場有奇蹟既發生

真心超7777777 唔燃明佢點解有人撐l0r =.=

屌你 今日呢度冇人有心情entertain你啲old news ok?
假架假架假架

喂 十幾個post之前既野 大家都唔信 唔好再loop喇好嘛

得喇得喇 幾日前已經瘋傳過黎連登

所以佢係到做緊乜燃野？

用陳都無 一定係真啦

禾唸尐人應該系盲左

我朋友做mnet新人PD
錄影嗰日在場
佢話我知小賴第一 WB第二

有追節目同埋稍為有些少分析能力嘅都睇得出假啦 今日冇人有心情同你假膠

瘋你老母傳

岩啦，5，6，11位要繼續升
就係要鏡頭多有人氣嘅仔仔入呀嘛
無主唱？無實力？佢地仲咁細又練左唔係好耐，甚至唔係練開歌舞架 好mean囉你地

識人話wb跌出左60😂😂😂

吾系牙嫲 我識人大公司話用陳入左w0r

估唔到連登冇同好
睇咗幾版都冇人貼佢

有咩咁出奇呀？ 你估童星就可以係top60?
又唔知做咩係咁wink 抽筋？

用陳明明係top11 我ig dm 問過佢

了鼻屎嗰個 ??😂😂😂😂

啲on9韓網已經至少傳第四個版本
但佢仲係post緊第一個

唔係 我PD朋友記唔哂60個 但top 11肯定冇錯
top 11仲有安安 同幾個大公司

已經傳緊positioning

G持巴打瘋狂中出條垃圾100連發

吾系牙嫲吊 我dm佢佢唔理我 好大牌

宇宙最帥世界第一權玄彬

已知用陳bb已揀vocal
準備屌打金在煥鄭世雲班廢J

甘橙既 咸出黎 =.=

係囉，咁唔衛生

on9? 問過用陳未?

叫佢陳生唔應我 好臭串

咩撚野三秒c位咩daniel咩尻 攬炒啦

Twerk 2 下班仔都嚇到鳩縮啦

我安世界第一

用陳一個屌打曬佢地啦

Wuli最真的安安

我的眼中只有你啊

多謝暗黑推post
原本大家都冇咩心情推

你走啦

好可愛好不做作

唔小心仆親一定好痛
傷在安安身痛在我心

我甩先係真J彬
尹龍彬走開啦

Aye

啱 姓尹嗰條友柒撚到

霖霖是誰?我只知道有一個帥帥的愛國boy叫賴甚麼森的

我安最棒

姜單尼耳?個名超777777l0r =·=

一齊加入蛋飯

有謙巴日趨日夜c化

又蛋飯又奶粉

連名都諗好啦我 強炒飯

新人入嚟 有冇人鍾意佢？想知佢叫咩名

無人識佢無人鐘意佢

小賴笑得多帥

冇人識，都唔見有鏡頭

邊位

呢到啲人好惡 好小圈子

唔知 佢條pr悶到我skip曬

日常12點黎開感性 mode or成人今晚做咩個個都黑化 愛國mode

記得出番去唔好入番嚟

成人mode靠你開啟

用陳甜故

用陳同邊個好？

正正

有個巴話會寫Dan雍故 去左邊

偷偷地問下 knownu係咪燃燃
定我認錯人

我屌燃哂你地老母呀

肯定唔係我
我連豆花文都未寫過

講粗口就以為自己啱哂?

係呀 但佢改咗名架啦 唔好篤穿佢

呢個幾得意
今日係咁叫人記住佢個名

下有影過佢咩？唔識

又趕走新人

佢最多飯拍喎 連下班都有 勁癲

係咪比左錢搵人地影 冇人識佢喎

我都覺 勁多飯拍

屌呢個站鎖帳連原圖都唔拎出嚟

各位瀨粉
讓我們小賴成為你的固定pick

我唔會話比其他人聽 knownu 係 燃燃 嫁
放心啦 我把口好密嫁

你地班小圈子 我忍咗你地好耐啦
成班基佬係到奶奶奶好撚嘔心

追咗20個post嘅cd-rom留名

有冇人留意佢地兩個？

好多情敵

真係好q 要奶多幾次

直心定蝦腸

個鼻好假

小心俾班小妹妹咬
低汁過XX狗

追返post發現豬仔黨係三個post內經歷創黨解散再崛起

做佢隻狗實好慘

冇呀
冇人識佢地
我小賴最強

俾個假鼻頂住

究竟奶oppa同聖雨oppa呢對cp係幾多角戀？

玩完要識番屋企

召喚우주文

有鎮呢個shot好童顏好正
初戀一見鍾情嘅表情

其實係成個101多角戀

所以早期召集次數永遠係差一次

學年啊 生日快樂

頂

冇興趣知，咁亂

出黎啦 乳豬文

交更 如果爆post又要靠大家幫手

收皮啦 收皮啦

雍黨都係幾日內敗家再重組

學年阿，你喜歡什麼口味的？

[拆cp] mnet鳩剪，其實有鎮個表情根本唔係比oppa

不得了

今日都係唔發夢好 一陣用陳阿森丁田玩強出現哂就慘

新人留名
有無人識佢 覺得佢好正

其實係比用陳架

唔想知
果陣就係因為佢都想奶pppa先發現到有鎮
係初心呀

就算第一個唔係 第二個點都係

仲有

無 以為自己wink一下就大晒

Moon咗post一排 但真係頂唔順你班垃圾
成日見你地單打人 扮曬清高咁
人哋冇追開post咪唔知你哋講過個表
係咪老馮要追你哋個post先可以post嘢？
尤其尹龍彬 打曬粗口咁屌人
你班人都可以讚佢 等條友以為自己真係正義之士
講到尾你班人都係垃圾韓狗 咪咁得戚

打咁長無用架

Agger 正皮

雍黨係自己作死 豬仔黨嗰陣係最黑暗嘅日子

我都頂唔順你地班撚樣好耐嫁啦

巴打心水清

讚好 (´Д` )

話哂都有家室
thegreatestwoojin

收到風，原來佢地個仔嘅名拎佢地個名最後粒字而改架
好sweet

Dan巴好波

其實你地唔滿意咪走囉 自己出去開過個101post討論囉
特登入黎打咁大段野做乜

每日任務
Clear

善用起底功能

真係好多丹尼爾 係唔係應該改名
or keep住 dan黨傳統

開心

丁丁身世之謎
究竟父母係雍niel定有鎮oppa

我愛dan巴
終於搣甩個便宜仔

有鎮oppa啦 做埋入院監護人
dan雍 二人世界

幫佢地湊住先咋

最尾呢張第一次見
雍niel成日接個養子嚟
我幫手湊得好辛苦唔通又話你知咩

係囉
親生父母日日掛住出去玩

傾計無圖無計傾

我愛dan爸雍媽

不孝丁 痴住養父母都唔肯認親生父母

爆左post 請幫我貼棒

證明唔到佢血統喎

他們這一家

一個姓雍一個姓姜 同隻李字完全唔關事

老豆你唔好唔要我

辛苦曬佢地 蜜月都未度完就要幫人湊仔

都岩嘅⋯ 親娘不及養娘大呀

淨係個姓都知佢係邊個親生啦！
仲有邊個係老母邊個係老豆

親子裝

爸爸唔好唔認我

pish

收皮啦 你親生老豆老母想唔要你喇 仲揾我做乜？

pish
李氐想唔認長子

dan黨雍黨逼害oppa教
魚魚先

覺得有謙巴自己一個撐好攰
加多個acc都唔夠我哋玩

養娘攰了 要休息吓

爸爸媽媽唔要我

等陣
毒撚係咪叫박우진??
私生子？

我喺度 未攰
不過希望親生父母可以負責任多返少少

係初戀嘅感覺呀

係世人一直逼害丹雍

論年紀都唔應該係Dan雍負責啦
哥哥疼錫下你就亂認老豆

仔呀乖仔 老豆點會唔要你

貴圈真亂

亂講 我愛我仔仔宇真同老婆雍雍

同邊個嘅私生子

阿姜生，原來你姓李架？

佢姓丹

박성우 이유진
박우진 이우진
兩粒仔一人跟一個姓

之前我都唔叫daniel啦

강다니엘

我愛彬巴

Daniel係名 關個姓事

世風日下 依加啲人為咗唔要個仔可以去到咁盡

打 和 ！

越搞越多仔

我啱啱發現24有個同丁丁完全同名同姓
湊得多丁丁唔記得咗另外一個李宇真

請不要遺忘
우주cp

逢場作戲架姐呢pair

豬仔 彬 雍 dan
四黨聯合逼害oppa教

係nothing

成宇輕輕敲著學年的房門，說：「學年！生日快樂！」
學年：「哥，進來吧。」

「咦？哥！說好的生日蛋糕呢？」學年疑問。
成宇：「學年阿，你喜歡什麼口味的？」
學年興奮道：「嗯... 奶油口味！白巧克力！」

成宇微微笑了，從身後拿出一支鮮奶油，擠在腰上。

「生日快樂，學年阿。」

成宇：「過來，我教你。」
學年走到成宇身旁。
成宇：「把衣服掀上去，掀過頭就可以。」
學年：「嗯..嗯....」
學年如成宇所說照做，
成宇伸出手指頭，指尖輕掃著本被純白T恤蓋著的少年肉體。
成宇：「怎樣？感覺來了吧？」
。
。
。
。

爸爸同阿仔

保護未成年

依晨哭了

江直森

又幾cute

我想死

好老實呢張真係好柒
整果個係咪真心鍾意賴架

台版惡作劇之吻腦殘粉 不活了

蝦我地人少

屌佢地老母 班強國人搞到我以後翻睇惡作劇之吻就諗起阿奶

Pish

得你一個係好難撐

教主係邊

希望大家支持賴直森

支持우주cp

d圖好好笑

朴聖雨 你玩完慶祝完生日後，要識返屋企喇 你個仔同老公等緊你架

教主在此

搵鬼同佢慶祝生日

邊個恰我哋OPPA教

教主現身啦

Between 有無文？

你肯出文我地咪收手囉

教主佢地逼害oppa教

啱

傻雍係咪想叫個仔뽀뽀

改咗名
諗緊故

教友一直睇住我比人針對唔出聲

文就一定會出，
恰本教同埋有謙巴，仲要唔認仔就點都唔可以原諒

其實有冇諗過你教主同教友都企我哋嗰邊

喂喂喂 講清楚啲好喎

而家邊個唔認仔

我有教主撐腰啦

為丁丁討回公道

教主追返po可能轉軚都未定

本來兩邊拗下都算 個大嘅一出嚟
惡人先告狀

我宣佈 姜丹尼爾 雍成宇先係我親生父母
佢地唔認我係佢地冷血

우주cp

成班人仔都唔認仲話開始推丁丁
全部都係假既

李生，貴姓呀？

이우진

正評=Daniel係爸爸
負評=雍雍係爸爸

丁丁要咸啦冇人接手

你好似姓李

差d比你呃到

佢地唔要我 我童年過得好苦
唉 一言難盡

朴聖雨淨係同李有鎮係戀人
同李宇真冇任何關係。
李宇真係雍成宇同姜Daniel嘅仔。

點解爸爸你唔要我

乜乜教上樑不正下樑歪

幫你補個shock樣

正皮
dandan一定係攻

點做父母架你地

一個不成熟建議
遺棄李宇真啦

屌你扮我

比咗負皮

咁박우진呢

大家分咗佢

你係邊個 我係朴聖雨 李有鎮個親生仔

求毒撚出嚟認爸爸

最後個兩句係菩薩嘅聲音，有聲

OPPA教G持演員CP二人世界

毒撚：做乜燒埋我嗰疊

有7個正評認同dandan係爸爸

我係咪要搵返親生老豆

正評= 李有鎮係爸爸
負評= 朴聖雨係爸爸

唔好爭 兩個都有份 兩個仔一人一個

啱啱好 一朴一李

生日快樂，學年阿。

咁中間隻貓會變成點？唔敢想像
唔好有P圖，我會負皮你

中意貓？

誰人會愛我這種孤兒仔

我唔係貓奴

點解我會諗到用陳

又忍唔住loop

明明佢先係sexy baby

이우진.jpg
一家三口

我冇po bam圖架

格硬黎

演員cp嘅愛情結晶品

Dan巴真係不遺餘力

為咗撇甩個便宜仔

隔住english都有得對望 二人世界無第三個人

身為阿丁嘅朋友，當然要幫佢手迫佢父母認仔啦

享受完好返黎拎翻個仔走喇

邊個再話丁丁係演員個仔
祝佢晚晚夢見用陳跳like a cat

邊個心虛負評我

個人覺得miniskirt好啲

連親生仔都唔肯認嘅人你都照撐，仲要咀咒人

咪係 best friend喎
Dan巴繼續

演員同丁丁咩都唔係喎

好感動 盟友們三點仲咁落力

今晚入你地夢

喵

新post名係咪要繼續討論丁丁身世之謎

提議：這是誰的丁丁？

唔洗討論
直接宣佈
丁丁老豆老母係演員cp

幾好

丁丁見到養父好開心
因為親生父母唔認佢咁濟
之後俾唔同姓嘅啊哥制止
毒撚：「shu! 同養父保持距離！雖然我哋親生父母成日唔認我哋，但我哋一家始終有血緣關係！」

唔歡送真J？

一日未到星期五都唔準

毒撚做得好

用李建旻世界第一 好嗎

好

好ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ
丁丁是誰的兒子關我屁事

我屌 唔想幫你了

成條片演員無出現過你單方面ff

唔好quote 車拜

你都無幫過我
我要報復社會

冇出現過就係佢哋嘅行為

不 負 責 任

恐襲你地
蝦弱勢社群